求個咪收音靚既頭戴式耳機推介

我幾著重咪既音質,會用黎玩唱歌APP
暫時睇中Razer BlackShark V2 X

$500樓下 仲有冇推介?

感謝感謝

要3.5mm插頭有線的

夠輕都係一個考慮點

幾著重音質但係$500蚊

500蚊 all in支咪都未必買到支靚咪喎

咁改做 有限價錢內 正正常,清聲就ok

500蚊你on9?

一支收音靚既咪閒閒地都4 5000喎

你買隻HD560S 再買支咪 10年都唔使換

我改返，我表達得差，其實我要有限價錢，有少少性價比就ok,唔奢求好靚，符合價位或者多少少都ok,對唔住咁多位大佬

其實類似我講個隻Razer BlackShark V2 X就得
我要佢既mic收音清就夠，我睇youtube佢既效果都附合我要求，我唔係要專業級，只係想睇下類似仲有冇推介，我標題打得衰，對唔住咁多位大佬

corsair virtuoso
不過無線枝咪唔錯
但唱歌都係買返電容咪啦

500買枝外置mic好過
音質一定好過你用headset mic

我唔係要好專業,求性價比高 ,要有mic
暫時睇中Razer BlackShark V2 X
睇中佢個mic 係呢類耳機算係幾清聲,心型指向,唔易收到環境雜音
同埋佢240g好輕,係youtube 睇到話佢戴眼鏡都唔會夾到唔舒服

$500左右 仲有冇推介?
如果呢個價位冇對手,我應該就會買上面講個隻

感謝感謝

OK架啦5舊水差唔多去馬啦

KPH30i + boom pro 屌打你上面隻電子垃圾

咁我又順便問下,
我有睇過下 $1000-$2000 有d iphone 專用mic, 可以用埋耳機監聽,
純粹手機玩下唱歌app, 但感覺比用earpods 唔知提升到幾多

SHP9600都得

真係有心玩唱歌app不如儲多少少錢啦
入門mixer+mic 加多對閪耳機夠玩一排，你用headset mic input包你心思思想換

你講個d好似好專業
其實唱手機歌APP,好似會壓縮左音質? 係咪點都有個上限係度?
因為我唔知買貴D既器材可以提升到幾多,
我覺得用earpods 本身都幾清
同埋

1.方便, 2.唔會收到環境雜音
3.唔會一大堆線我都係考慮之一,
因為真係唱下歌仔,少錄音

我有睇過apple官網呢d,唔知聲音會提升到幾多,同埋未必支援唱歌app

Pc37x

屌你原來玩唱歌
咁你另買座枱mic啦

你玩唱歌app又得$500點會買耳牛呀？ 收音再強嘅耳牛一定比獨立mic㩒住砌，耳牛budget去曬耳機部分喎，你要聽咁好為乜？
比個推薦你，samson q2u，跟住自己配lightning to usb dongle插去手機/ipad，再搵對3.5mm耳機插落去隻mic度實時監聽。 如果唔洗監聽就razer seiren mini足矣

我都想講兩句完全矛盾

音樂野你睇apple bose就死得啦

要買隻靚耳牛先啱 mic可以慢慢搞 耳牛入靚貨閒閒地玩10年

利 04年買既 HD600而家仲用緊

Samson Meteorite USB 電容咪 加個200蚊 headset 點都夠la掛

而家人地唱歌唔係聽歌喎 點睇都係買左mic跟住慢慢升監聽耳機啦話

巴打你講呢支MIC我有興趣,
我之前買過一支 Audio-Technica ATR2500 ,都係usb 轉lighting 但係iphone 用監聽係偏細聲

唔知你講呢支iphone用會係咩效果,會唔會監聽都偏細聲?
同埋唔知係咪一定支援我玩既唱歌app,(歡歌)
另外一支我試過IK Multimedia iRig Mic HD 2 係唔支援 歡歌呢個app

感謝巴打推薦

唔聽到準確既音樂 你想佢一直走音？

電容麥係咪會較易收到環境雜聲?
因為我個度都幾多雜聲

此post已完
總結：on 9

都係聽人聲有無走音同聽個beat姐 你支mic廢，話之你celine dion都無用啦話
同埋$500左右budget點會咁奢侈要耳牛聽聲場呀，緊係iem聽住人聲，之後再有要求先上studio 耳牛架啦

多d research 先好冇
連基本認識都冇
5百不如儲多d 再諗
買完覺得垃圾仲慘

落鋪頭問下囉，帶埋條dongle睇下有無得即場試

講真 mic 用boom pro呀 iceball 呀 佢初上手夠做

重點係佢以後升級mic要明顯提升好易 耳牛難

同埋mic收可以software mix聲 耳仔點較 音要準都要睇耳牛 除非樓主音感去到專業水平 如果唔係都係靠聽音先跟到唱

唱歌可以用mixing 消除雜音 你唔知

$500 budget買耳牛慘過食屎
簡單講句，佢嘅use case只需要收人聲同監聽人聲
streamer同podcaster推薦& twitch 公布嘅mic used by twitcher統計，頂級就係shure sm7b(當年mj用嘅mic)，入門級就係samson q2u, blue yeti iceball同razer seiren mini呢類
studio最常見嘅入門級平價耳牛7506門檻係破千，$500連人地門檻都摸唔到喎。 你又唔係mixing，洗鬼耳牛咩，聲場炒埋一齊咪炒埋一齊，有限budget緊係買mic

一直都唔係講緊聲場 上面我一早講咗500內有咩耳牛揀

mic usb聲都係差唔多拆 300蚊去到yeti pro都唔大提升 不如做好source 先可以未來買interface買真mic

我知道專業d錄音可以玩mixing
但我玩唱K APP, 非專業, 唔係玩mixing....

照樣有software 俾係入聲時候清咗啲雜音 唔一定要用mixing 不過你鳩玩唔係真心興趣就算鳩數啦

我又想知唱k app 唱live可以有咩mixing app可以清左的雜音

你睇啲歌手同聲學老師都係戴iem，監聽人聲點會戴耳牛
$500左右嘅budget，q2u配earpods監聽，已經滿足到100hz- 1k hz呢個人聲段 距離harman in ear target +/- 2db嘅監聽要求(source: rtings)，而且可以q2u係xlr/usb 兩用，日後升級interface都可以用到xlr，點睇效果都好過$500買耳牛跟住用earpods收音啦話。

入嚟睇完真係忍唔住笑咗一下

未睇到你呢句前 都以為講緊5000

你知道歌手個iem 唔係主要聽聲 而係聽指示嗎？

而且我無講過買耳牛就一定要用垃圾mic 其實你支mic配隻300 400蚊耳牛夠佢做

只係樓主個畢直太智障 點玩都唔會好得去邊

500美金就都合理 500港紙真係

此po 已完,
樓主on9開錯po...

好肯定你呢句“主要聽指示”你屈落去，要比指示
聽伴奏防甩beat同聽自己音準肯定係第一用途，google search連啲歌手自己都係咁講

如果你呢個配置就超曬500啦...

係樓主有問題 呢個畢直玩咩都玩唔到